馬會又派錢 想上樓入黎

比利時禁住屌 入波係遲早既事
呢家馬會主勝有1.55 仲唔Allin等幾時

？

屌你老母燈撚完未啊仆街

屌你老母 完場啦咩

燈到

屌你老母點追4球啊上盤排隊跳樓啦燈西

Sor

贏左幾多

?

好波